Yuna句走音I'm so bad bad 幾qq

I'm↑↓so bad bad

走音都可以咁bad bad

Lia勁到

啱鬚badbad

人可愛做咩都可愛

人地係舞女唔係歌手

向EASON致莖?